<resources>
    <string name="app_name">LanguageSchool</string>
    <string name="news_url">https://www.instagram.com/p/CK3HGrOHI9G/</string>
    <string name="phone_number">*500</string>
    <string name="service_languages">Открываем набор на ВСЕ УРОВНИ:
ABC,
BASIC,
ELEMENTARY,
BEGINNER -INTERMEDIATE,
UPPER -INTERMEDIATE,
TOEFL (IBT, PBT, IELTS)
⠀
⏰На любое время
07:40
09:00
10:20
11:40
13:40
15:00
16:20
17:40
19:00
⠀
❓Как записаться?
⠀
1️⃣Позвонить на 0(312)908-459 и записаться.
Так же вы можете пройти тест онлайн и узнать свой уровень.
⠀
2️⃣Написать ФИО, возраст, уровень, время и отправить данные на WhatsApp 0(509)908-459 (можете пройти по ссылке в описании профиля)
⠀
🔺Наши менеджеры заранее Вас зарегистрируют
⠀
3️⃣ Приходите 15 февраля 2021
к нам офис на Юнусалиева, 160
4️⃣ Приступаете к учебе
⠀
✅При себе иметь ручку, тетрадь, маску и оплату в размере 2500 сом.
⠀
*филиал на Ахунбаева переезжает в новый комфортабельный офис</string>
    <string name="service_talking">Хочешь начать свободно говорить на английском, но мешает языковой барьер?
⠀
Предлагаем вам Talking Club
5 раз в неделю!
⠀
🕰17:40
📍Турусбекова 52

🕰13:40
🕰15:00
🕰19:00
📍Ахунбаева/Абая

⠀
Что вы получите ❓
⠀
• отсутсвие языкого барьера;
• грамотную речь;
• преодоление страха общения с носителями;
• классное настроение.
⠀
Кто будет вести ❓
⚡️Sam and Bashar ⚡️
⠀
💰Цена
2500 сом в месяц!
⠀
🗓Начало: 30 ноября.
ОСТАЛОСЬ 4 ДНЯ❗️
⠀
Спеши, наши учителя ждут тебя ❤️</string>
    <string name="service_camp">Самое яркое событие года!!!💥💥💥 Урааа!!! Наконец то каникулы!🌞🌞🌞
Пора задуматься как провести это лето незабываемо🤗🔥🔝
Предлагаем провести #лето вместе с нами на Иссык-Куле🤗 в нашем лагере @cambridgeschoolbishkek
Вы получите самые незабываемые воспоминания🤽‍♂️🏄‍♀️🏊‍♂️🚵‍♂️ Ждем вас по адресу: ул. Суюмбаева 55
📲0553 55 22 98</string>
    <string name="service_toefl">Подготовка к IELTS и TOEFL в Бишкеке
Готовитесь к IELTS и TOEFL?

Учиться за границей ваша большая мечта?
Уже выбрали зарубежный университет для обучения?
Но вам требуется сертификат IELTS или TOEFL.
Мы вам поможем подготовиться к тестированию!



Сертификат IELTS
The International English Language Testing System — это одна из самых популярных систем оценки уровня знания английского языка из самых лучших систем в мире. Получение этого сертификата помогает поступить в вузы США, Новой Зеландии, Канады, Великобритании, Австралии, Южноафриканские Республики. А если Вы хотите поехать работать или на ПМЖ в эти страны, Вам обязательно понадобиться IELTS для получения желаемой работы в хорошей компании. А еще мы рекомендуем пройти курсы академического и бизнес английского в нашем центре, что облегчит вам процесс обучения или работы за границей



Сертификат TOEFL
Test of English as a foreign language — это популярная американская система оценки уровня английского языка. TOEFL особенно популярен среди студентов, которые хотят поступать в университеты стран Азии и Северной Америки.
На курсах по TOEFL в нашей языковой школе, Вы можете легко подготовиться и успешно пройти тестирование, что поможет для поступления в университеты заграницей.



Как наша школа проводит подготовку?

Программа курсов разрабатывается, учитывая задания реального теста. Решая похожие тесты, вы будете заранее готовы к различным видам вопросов из тестирования.
Занятия проходят в группах по 6-10 человек и по желаю индивидуально
Программа составляется так, чтобы Вы смогли в короткие сроки результативно освоить грамматику и пополнить лексический запас.



Преимущества школы иностранных языков «Logos School»:
✅ Квалифицированный преподавательский состав, имеющий международные сертификаты CELTA, TKT;
✅ Инновационная и адаптированная методика для более успешной подготовки к экзамену;
✅ Еженедельное пробное тестирование IELTS для определения промежуточного результата.
✅ Бесплатная консультация и рекомендации по подбору зарубежных учебных заведений;
✅ Самые оптимальные цены на рынке образовательных услуг.
✅ И конечно же — ОТЗЫВЫ И РЕЗУЛЬТАТЫ НАШИХ УЧЕНИКОВ!

Подайте заявку на обучение, и наши менеджеры подберут курсы, подходящие именно Вам.</string>
</resources>